揸FK8都既都係mk？

幾鍾意部車 但係俾d friend話我係mk，爛仔

但係真係好型

買得起咪買
洗理人咁多？

有60萬買車既mk
我都想做

H=MK

利申 H撚

講真
而家Honda都唔算mk啦
同價位既車要快都唔洗揸Honda
利申 H撚

去到呢個價位都冇乜邊部標榜跑格嘅會係前驅

利申 冇錢 揸Jazz (Type R)

最驚d人見到個樣就覺得係食煙隊草死mk

理撚得人點睇咩
自己鍾意咪得
話得FK 8 班友都唔撚識車
哂撚氣啦
有自信渣部EK 3 都覺得係好車

EF

有自信應該揸部GK5痴Type R

諗起件事
早排有個中學同學gathering, 完左我同另外兩個有車既就幫手車d住得比較偏遠既人返去
另外兩條友一個揸FK8, 一個揸mk2 TT
揸FK8個個車左班仔走, 揸TT個個車左兩條女

EK3 hatchback K9 仕樣

你個朋友係咪GAY?
TT成隻甲蟲咁撚樣
我叫開佢做小兜蟲

有愛又有錢咪買，不過俾我我就揀wrx sti

買呢部起碼連登仔唔敢話你充大頭

想講,渣得FK8呢D車都鐘意車仔多過女
一來可以傾下車經
二來又唔介意避震
車女又彈3彈4,又話邊個邊個FD渣RJ車渣寶馬
部車好舒服無投訴

班廢物識條撚
FD2都買唔起啦

成班葡萄撚

人一生一定要揸一次梯丫佬

係香港渣咩車都俾人話mk啦屌
問黎把撚咩

珍

香港人靜識BENZ, 寶馬
其他都話垃圾叫你搭巴士算

d人話會買康打不如買ben屎